[電腦白痴]加Ram 問題

小弟本身用緊H97 pro 版 再加一條single channel 8gb ram

想請教下各位巴打如果想加多條8gb ram 有咩要注意？定係任何一條ddr3 ram 都可以？又有冇話邊隻brand 會耐用d?

你蚊走你部機條ram去佩啦

唔該巴打ge 提議先
不過唔sure 仲有冇呢隻model

無咪買兩條全新

基本上好少話會撞ram

即係話求其一條都應該ok,但個hz數最好唔好底過你而家依條

冇呢個model大不了唔雙通道ja(如果有位)
ram呢d野好q耐用,所以有d甚至係終身保(唔包人為)

Ddr3 就收條2手用住先

唔該哂上面ge 巴打